下次記者可唔可以問下個柒婆點解遲到

連個政府阿頭都可以遲到

搵次準時啲得唔得

反正佢都係講廢話架啦

上樑不正下樑歪

問下佢格離兩個帶哂口罩條柒婆幾時叫佢地除

柒婆: 我係港女 吹咩

依個都要問

問下佢點解唔除陳少恥個罩

臭閪

推

奶罩？

林鄭：希望市民唔好同政府鬥氣

每次記者會都聽到：各位記者唔好意思,遲到左10分鐘

垃撚圾